[國際戰線]有無人識reddit點打？有人踢爆r/coronavirus admin親中被人ban

見人踢爆r/coronavirus同r/china-flu admin成日親中刪文，就被他ban，可以點做？點搞大佢？
r/coronavirus同r/china-flu依家好多人睇，已經好多人不滿admin親中成日刪文

Push

Probably not much we can do ...

推

唔講得支那壞話